有冇人願意付出少少錢同時間，成為一個成功的領袖

等你回覆

搵食行遠啲

吾係 我冇佣

倫敦金？

上堂要交數

吾係，純粹想感染人

吾係。。誠信領袖培訓